有冇人知呢兩首係咩歌？完小弟一個心願？

1. 以前係youtube上睇八九六四既配樂。

2. 好似係opera既歌，但唔係，歌最後有個人係到尖叫。大約係咁：

ah ah ah AH AH AH!!!!!

小弟感激不盡

亨得幾好喎

忍唔住笑左

笑到傻左

呢首？雖然旋律唔似 但感覺有D似